金馬倫道間最後兩天.....

原來係指半個舖位
終於無左半間